<resources>
    <string name="app_name">ITC服务平台</string>
    <string name="home_shortcut1">\t\t位于王城大道东侧, 信息科技城3楼, 由17栋单体商务别墅构成</string>
    <string name="home_shortcut2">\t\t该孵化器于2015年被河南省科技厅评定为"河南省科技企业孵化器"</string>
    <string name="home_shortcut3">\t\t包括软件与集成电器公共服务平台洛阳平台, 洛阳市数据分析公共服务平台和洛阳市服务外包服务平台"</string>
    <string name="home_shortcut4">\t\t园区众创空间包括"思想空间"和"ITC众创控件"</string>
    <string name="need_know_text">
        \t一、企业提出入驻申请，并填写入驻申请表。\n
        二、西工区信息产业发展领导小组进行评审。\n
        三、对通过评审的企业下发入驻ITC孵化器通知单，入驻企业签订承诺书。\n
        四、到洛阳西工信息科技城孵化器创业服务有限公司进行登记、备案。（新成立注册的企业，待办理完成相关证照和手续后，到洛阳西工信息科技城孵化器创业服务有限公司进行登记）\n
        （1）签订孵化器《租赁协议》，一式两份；\n
        （2）提供企业营业执照扫描件及加盖公章复印件，企业法人身份证正反面扫描件及加盖公章复印件，企业法人联系方式（手机号码和邮箱）；\n
        （3）提供企业的各类荣誉、资质证书扫描件（备注：现时如提供不了，入驻三个月之内必须提供，如软件著作权、专利、科技型中小企业等证书）；\n
    </string>

    <string name="about_park">
            \t\t\t\t洛阳信息科技城地处洛阳西工区王城大道111号，向东2公里为洛阳市火车站，向北3公里为310国道，向北6公里为G30连霍高速，交通极其便利。
        洛阳信息科技城项目属现代服务业类省重点建设项目，也是市领导分包的重大建设项目，项目位于洛阳特色产业聚集区北部，占地78亩，建筑面积56000平方米，
        计划总投资15亿元。项目依托西工区科技资源优势，打造以研发、设计、创意为主的科技园区，吸引国内外知名高校，电子商务和文化创意企业入驻，促进区域经济增长，
        助推产业结构升级。\n
            \t\t\t\t洛阳信息科技城是西工区信息产业发展的核心载体，主要有ITC众创空间、科技孵化基地、软件公共服务平台组成；园区现入驻企业146家，企业累计获得国家专利和软件著作权216项，
        通过河南省科技型中小企业备案企业85家，约占全区60%以上，高新技术企业3家，双软企业7家，通过河南省电子商务企业备案52家，获得省级电子商务示范企业5家，占全市25%。
        承担国家、省、市等各类科技项目50多项。2017年园区销售收入达到5亿元，吸纳就业3500多人。\n
		    \t\t\t\t目前洛阳信息科技城共计在建4个公共服务平台，分别为：洛阳软件公共服务平台、国家（洛阳）软件与集成电路技术服务平台、
        洛阳数据分析公共技术服务平台、洛阳电子商务服务外包平台。通过整合区域内资源和科技产业化各种资源,形成一个平台之间和平台与中小企业之间广泛合作交流的平台，
        充分利用现代信息和其它技术手段,创新网络服务模式，促进资源共享和优势互补，为企业提供了多层次、全方位的服务。\n
            \t\t\t\t通过几年的发展，洛阳信息科技城已成为洛阳市科技创新、产业转型、人才集聚的重要载体，取得了一定成绩，先后被共青团洛阳市委认定为“洛阳青年创业园”、
        被洛阳市委统战部认定为“洛阳市统一战线科技创业平台基地” 被洛阳市商务局认定为“洛阳市电子商务示范基地”和“洛阳市服务外包示范园区” 、
        被共青团河南省委认定为“河南省青年创新创业示范园区”、被河南省人民政府认定为“河南省服务外包示范园区”、被河南省商务厅认定为“河南省电子商务示范基地”和
        “河南省跨境电子商务示范园区”、被省工信委、科技厅、人社厅、共青团河南省委共同认定为“河南省电子商务创业基地和就业基地” 、
        被河南省科技厅认定为“省级ITC众创空间”“河南省科技企业孵化器”、被工信部认定为“国家级中小企业公共服务平台”、被科技部认定为“国家级科技企业孵化器”。

    </string>
</resources>
